有無人覺得「皇天擊殺」呢句話好撚7

d熱狗成日，但次次見到都起雞皮，皇乜撚天擊乜撚野殺呀？ 好中二病，好小學雞，好撚on9，好撚7

【FC】西九站遊行係中共真春袋！

TKO

證明你唔知出處

你都幾ON9

係幾柒
不過唔好貼 CC台，thanks

確係柒

唔覺

已經做咗社運界嘅MEME

真係唔知，陳雲？

殺到你爛臭閪解放軍
電 貓 大 爆 炸

其實真係好岩
偽獨派無實質建議或理論
只能活係一個痴線佬嘅影子下
真慘

我諗呢到好多人用嗰時都係笑緊
唔會有人真心覺得型掛

見到有d熱狗叫人簽名嘅post都係用皇天擊殺，笑？好好笑？

唔柒就唔係熱狗啦

你柒啲 拉

咪陳雲囉 有咩特別

岩

不知幾撚霸氣，又有文彩！ 皇天擊殺689

出處係咩

幾型
皇天擊殺！

似傻根活係人地影子下多啲